瞓未？

我瞓

未

瞓啦

想瞓得好啲

屌～

又話訓既 一齊失眠啦

准我一生也愛你一個

可惜佢愛上第二個

U sosad wo

咁就5月 仆街鳥

晚晚都唔想訓
日日等天光
屌

未 你冇提我

瞓唔到慘架你傻架

狗妹早點睡喇（氹你瞓）（拍背隻）

好好呀呢個

你話會提我

好啲咩

提咗你喇頭先 遲就遲咗啲 好過無到
乖乖地未

氹人方法

係勁架喎我

晚晚遲咁我咪晚晚都遲訓

多謝你話我知
咁我同你講聲早抖

高手 氹唔少女

想我早點提你了原來

咁梗係

你得就得架喇

早抖

高招

（提）

訓

我謙架

超
我訓啦 早抖
你都快啲訓

瞓前有無嘢想同我講

好啊 早抖狗妹

我愛你

睇嚟醉咗
你都係weak sin

你掛唔掛住我

你當咗我係你邊個

可以
請發洩

冇事啦 感謝巴打

乖乖地瞓啦

唔覺

糞啦望

我都想

輕鬆嘅都

最近開始失眠點算
好彩嘅2點瞓著 唔好彩嘅要3-4點先瞓到

別讓你再失綿

嗨蕉仔

唉 ...

一齊失

開心既

無事嘅 無事

Ys ar
所以矛亂諗啦

你都係牙

唔想有黑眼圈
你又做咩失眠

唔撚了
摺埋溫豬算

咁就做下運動 做完攰都瞓到嘅

啱啱開始打機生活
Ok邊度跌低邊度起返身

你有咩唔開心

無喎

最近好嗎

改左版啵
好難打也

窮令我唔跌得

唔難 準備5100
大把嘢玩

我都唔會比自己吹

你係邊個

Me仲比人屈緊lv
有乜玩牙

吹

今晚睇戲

屈返人未
Tsumtsum
Tsumtsum land
唔吹啦 再跌唔起

睇乜？

淨係打活動算
玩依d
扶ed，上堂專心啦

我正係玩單人升杯渣
係 準備玩埋pad down咗未得閒研究
應該專心嘅時候有專心的

估到唔好講出嚟
俾你估下了 我係薯粉

近排瘋狂出活動喎
幾時完呀你
Me專唔到點算

我估唔到

^_^帶我入未

係啊，但無咩心機玩，專心玩單人
咩叫幾時完
你唔會專心唔到

好耐之前嘅事了
唔好估了

比多小小提示嚟未？

提示係我成日問你食薯粉未

死 我連有人問過我 我都唔記得我好無記性我
比其他提示

我地好耐無傾過計 唔係喺連登傾
應該都有兩年？

？

喺高登傾呀？咩po？
定係你認錯人？

比我未

比乜春

除咗講薯粉仲有講咩
2年真係好耐

嬲咗
你唔記得我了

仲諗住安慰你了

我真係無印象 點算
咁你話我聽你邊個未

頂 原來唔係兩年

上年今日？？點得出嚟 why唔想記起

我記唔起

...上年今日我做緊咩

我求其up

唔？......

我好蠢

死緊sorry 再講白啲呀

我記得了

我地真係正係講薯粉好好笑

你真係蠢仔了
我嚟探望你了

未試過咁同你講嘢好有趣

好耐都無食了 傷心

呢排鍾意食川味腩肉幼薯 好食呀

有想念我嗎！
最近好嗎～

好耐無食川味啦 好掛住撈薯粉

想！ 原來好耐無講嘢
都是好多嘢做

做咩唔去食呀

係咪仲讀緊書了
乖了！ 唔開心就找我啦

好耐無去個邊了
都唔係咁想去了
新的開始

係啊仲讀緊！
知道
咁你最近好嗎

明白的 無問題

幾時讀完啊 到時又要煩搵工啦
我好好啊 好開心

下年 係，是但了 到時先算 唔理得咁多住
有咩玩咁開心！！

咁讀書點啊！係咪好大壓力
其實無嘢玩了 只是比以前開心

好似仲未慣咁唉 是但
開心咗就好
咁有咩嘢發生咗 你會覺得開心咗先！！